無事啦！！！得返42單確診同13單源頭不明！！！

澳門0宗
係得啲港畜咁折墮有幾十宗仲打飛機

冇事了，不用打疫苗了

大家繼續出街

瘋狂staycation開P

其實係啲人見除夕/紅日
所以唔睇醫生
唔信你留意下個個星期一既確診數字都係低少少

咁檢測中心假期唔開都關事嘅

公務員仲w咩fh呀

正啊

唔check咪零確診

係林奠浩病有功陳小恥香港抗疫真英雄

破200大關無望做恐懼撚了

國家疫苗一出未有人打已經不戰而勝
我国又嬴

下年頒個大紫荊勳章

靜靜雞

跳個拉丁舞先啦

做得gym了

聽日打邊爐慶祝下

澳門邊到嚟

你識乜

公務員wfc仲多野做過wfo架

澳門咁細又無外國人入去 無係正常

不如你用屋企個廁所日日0宗黎比較啦

阿姨要伴可以搵我

幾多單其實都冇所謂啦 取消哂限制就得 話之你一日幾萬單
班鬼佬一樣有得做GYM 出街食飯 好幸福

你應該係之前比人bam既詹唯中
死澳門狗返去睇微辣啦

唔使再比林鄭屌啦

屌返佢

第四波真係虛火嚟，點知私煙咁都死

Yes 幾時放寛旅遊出入啊

一個禮拜後有聖誕新年party群組

兩個星期之後有地鐵巴士群組

該死唔該病

黎生

可以拜年, 開P

開翻gym

佢呢啲係多行不義必自斃

政府抗疫真係唔撚洗你教

廁所好撚危險

沒得wfh

港共又會拎限聚令黎打飛機了

唔使打疫苗了

竟然冇聖誕p群組

永續wfh

放長假邊會去驗

Up乜澳門

一唔洗返工就下降

自由可貴

出你老母
都冇女

無事了，開sem了，final要嚟的始終要嚟

依句野可以loop幾多次

澳門冇人care

悶唔悶

得罪講句
澳門成個陸沉都無人care

係就好
我要永續wfh

其實係啲人見除夕/紅日
所以唔返工
唔信你留意下由聖經假前後開始確診數字係穩步下調

唔似你喎

倒數群組

源頭不明仲恐怖過確診

唔通叫雞又同你講咩

國家成功發明唔洗打嘅疫苗

Macau? Where? Oh near Hong Kong i see

D菌一聽到國家疫苗就自動收哂皮
我蟈又然

開晚市 開舞室 開健身室未呀屌你老母

得返13宗

出街出街

開番運動場呀屌你老母

幾時開返酒吧呀

我要考車呀dllm

都無停過，日日出

政府呢次真係做得幾好

No one fucking care